我看了一集狂笑之蝠

感覺很dark很deep 對眼睛非常不好

出左三定四集

mo ching see?

其實除左同他合作真係無咩特別

能對抗狂笑就只有一個選擇
蝙蝠俠:joker 合體吧

有啲似judge death

正 出到4 殘酷騎士外傳
個人認為 殘酷騎士先係最撚有效率 最buy佢